港女係發達地區之中最不知所為既女性，不服來辯

1.港女出街衣著保守
2.著低胸少少出街，私私縮縮一啲都唔大氣
3.自以爲是覺得啲仔係昅野
4.鐘意含洋腸
5.男女對話果陣必定會揪一揪心口或縮住肩膀講野
6.經常性睇唔起人
暫時諗到咁多

7.著三點式梗要著短褲或白t

平胸著低胸

駁唔到

btw,巴打你好多錯別字

大你老母氣
港女食洋腸都唔想你隻支那狗屌呀垃圾

大陸五毛狗又扮香港人分化我地

我地唔好再回呢個post比錢佢賺

由得佢地班同類推post

PS:我都唔會再回post

有感而發